其實點解大家唔認清自己係中國人

因為
支那柒囉
支那on9囉
支那柒到無朋友囉
你睇下班五毛波台狗
個個單單打打
就係無個咁認自己中國人
我屌你老母啦
你都唔認你偉大支那祖國，支那祖國好失禮你咩
回憶小子
駐連登國安
死去邊啊屌你老母
入黎人做支那人啦傻9

連登仔個個都係英屬香港白人

咁撚柒同弱智既民族走去認都on9

明明支祖咁偉大，班仆街個個都走去認英國日本做祖國
然後無人敢正名，無人敢認中國人
中國輸啦
19年明明仲個個係勇敢既中國人

咁其實大家都係中國人
無謂講啲1=1嘅野

中國人同中華人民共和國人唔係同一樣野

好多人搞唔清楚

中國人呢個term本身就係用黎維持大清版圖嘅政治產物
比人叫都算
自稱嗰d 真係
尤其嗰d所謂黃藝人
好鐘意我地中國人 我地中國人咁叫

屌咪又係精神勝利法
又係無膽認
唔敢認就唔敢認啦

你都係中國人
屌你老母🖕🏻

證明中國人呢個term已經變過街老鼠

We are Hongkongers

咁又唔好一黎話人毛
可能人地真愛國嘛
但唔知點解又要愛到柒下柒下咁
無個敢認，又9up咩大家默認，又玩返啲咩沈默大多數
無既，愛得支那都係咁上下柒

我喺香港出世，所以我係香港人

𨳒你老母呀！中國人！

中國人係血統，即係華人
呢樣冇得揀，一出世已經決定咗，冇得唔認

中華人民共和國人，即係中國籍人士
呢樣就睇你有冇係唔係外國出世或者有冇外國護照(BNO都算)，如果乜都都冇，淨係得特區護照，其實即係中國籍，冇得唔認，不過仲有機會改變咁囉

樓主係想講邊樣？